根據往績 班狗聽日應該會瘋狂秋後大搜捕

次次係大遊行前一日就會上門大搜捕 當然重點係有知名度既人
留名等睇拉幾百個

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

831手足唔係condom!!!

可能仲會搵到軍火

一般火器已經麻木
應該會搵到rpg 導彈等

推

前線小隊，小心俾錢你租單位做集合點嘅金主